В качестве серверной стороны используется `php` + `mysql`.

Для развертывания проекта установите bower - `bower instal`
Разверинте БД, она присутствует в дистрибутиве `api/comandor-chat.sql`
Укажите параметры БД `api/db.php`

Можно сделать `npm i`, но `Gruntfile` используется только для слияния и сжатия js и scss файлов.
Для просмотра это не обязательная процедура.
